[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人(364)

點解又係我

岩岩係tst 見到本post 永遠榮譽男神 PatPat

又係你。。。個post 冇啦

攬住佢，傾公司電話，好想快撚啲傾完
收工呀dllm

傳說焙茶

我男友

簡單黎講就係專注身體既感覺同觸覺

how?

？？？

對唔治呀，我唔講啦，上水啦bb

Me

可否public 返個埃豬？
你雖然唔係我杯茶，但我都想follow 你

. . . . . . . . 我。。

假account，0post 0follower 千幾個following

屌，我都試過

tinder

睇only

唔識吹水講野

你喺度好吹得

君堯b 冇咗粒lin 😫

Lm等腳腳上水

Lm

佢唔笑靚仔啲

唔係想就得 好似係

hi 垃圾

hi 點稱呼？

個壞消息已經喺1個鐘頭前變咗做好消息了
想知再講

玩具

想嚊下 有無人想聽

？

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

當初冇follow，依家想𥄫都冇

鼻水？

係 我仆街喇

真心想跳樓 情緒好差 好不安 依加點搵野做 仲要20k先夠生活..

侵

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

類似既工無咁高人工 我短時間唔知點搵 但係我依加只夠頂到20號

歡迎喔

先生麻煩你收返埋條脷先

咁我返出去先

無咁高人工都要搵
搵到幫補到啲好過無

唔得喇 basic黎 無得再低

平時直接已讀

呢度啲人全部口嫌體正直

我係垃圾

咩意思？

問下老細有無同行介紹到？

靚仔

连登不cheap
但爱face,hiha!

.....好賤呀

真係唔小心....

搵me

hug hug

洗唔洗我去，幫你拉返高啲腳嘅水準

講笑啫。。。。。我想去，佢都唔俾

茶茶做咩事「」

唔俾你地視姦佢

已讀我tg?

兩位有咩問題建議你哋去做婚姻諮詢

唔好喺到嘈

佢覆咗我了thank you

邊有嘈

點解唔用whatsapp?

Whatsapp 不了

wts有咩得罪你

5/10

唔怪得

佢係咁

???

黎緊出廣告
我whatsapp 依家只會同公司啲人傾野

岩呀！

唔覺

對唔住，我笑咗

冇自爆到

閃光彈注意

呢個正

一陣又比人鬧我地

又真係冇咩所謂

真嫁？

係呀

服咗你

我要閂佢連登同tg 了

憑乜

冇你份

憑我係一個充滿控制欲嘅男朋友

佢係我嘅

好啦

要爭取自由呀

帶埋我去

有冇仔睇呀仲

講笑啫

幾時

@大雕 你愛我定愛自由

點解唔係互閂

我出咗pool先

唔容許講笑

我ok ga

咁你去食一食屎先

講喊ok?

Ok，講，我聽

波波自由了

可以自由咁9up

支持互閂

仲有呢...？

。。我........

其他會自我限制

你。。。。

收聲喇

唔同你無聊

腳腳係自由架

我地就更加要上黎哂命

之後？

憑咩禁我言

屌你老母

車~

可否侵埋我................

可以周圍食仔

🚗

我禁唔到㗎喎

邊個無聊啲

幾時食飯，冇佢嘅飯局

有冇巴打可以介紹仔仔我識........
我想出pool

我。。。有男朋友

食屎啦dllm

知你有男朋友啦...
你強調左好幾日啦....

我好屌過我老母 (好似係

Sor

你衝出黎做乜

無野呀

佢俾唔俾㗎

放閃？

俾，但會唔開心

西西
98D 好仔嚟㗎。。

不了

年下攻18 4.5

愛神點點

player

又做媒人

點點......
你放過我啦...好不？？？

關你咩事

唔約了，bye

試過先知

如果我係你，我會同佢反面

好可惜，你冇得試

我認真㗎。。我同98d 冇野㗎。。。

小西好波

當你身邊個個都有仔

我都覺

覺對唔住

你仲衝出黎

搵人懲罰下佢啦

覺覺 好耐無見

吔咩嗲

講到咁你都要睇。。。幫你唔到

我都成日用uncle 自稱

有仔仔未

好難讀

吹~

火火

........

妓巴～～～
你終於都清醒、正常返～～
Keep住！ 請不要再墜入咩西裝、狗狗姦等等呢d !
不要再FF了！ 你好返d啦～

香港加油！

本來好凊醒
雖然我有癖好，但唔代表我冇人性

Errrrrr 水

我陪你一齊喊 真係晚晚都訓吳到...

爲愛爲情
讓我復平靜

若我早知這麼悔不應該最初

末了怨當初
爲何是這樣
若我
若我可
若我早知錯
一生再度過.........

淫！！！！！！？

No la no la....
放輕鬆d先.....
不要再諗d變態野住啦呢排..
試下誦經、祈禱 希望周同學可以過呢一關....

當香港win時
你再慢慢幻想點sm謝sir/er er sir 啦...

日日祈禱中

er er er er~~~~呀～～～e er er~~~~~唔好～～err er rr

沖涼先

不嬲有架你唔知咩

對唔治⋯⋯⋯

乖

沖完

r 飯蕉

我........

我 del 咗

有冇人想要我tg

食咩好。。

點解

就快R到個頭爆....
愛又不該；不愛又不能
晚晚碌來碌去....失眠....

結論： 咩人都唔好動心...咁返而簡單點

西西係咪好易心動...💗？

肚餓

讓我有個永遠假期

點呀

好想食野呀

當依到咩地方？

冇錯 我惡晒的

渣

線婢去咗採山藥醫治陛下叫春

點解 本王後宮冇佳麗嘅

扮

真係冇喎...

喵

嚇走新人了

一定係因為我個樣...

我會比人斬死
禾吾c鳩的

我冇

沉日親眼見到

hi

你唔出野

堆吾治

我係咪好煩

好大反差嘅comment

下面嘅comment 係真心話

我都覺
所以今日唔係我生日

佢係...
希望佢哋真到永遠....

年下攻

我做錯啲咩。。。。要咁攻擊我

應該有啲難度

人哋有攻你咩

咁你又知我出pool

HaHaHa, thanks for your sharing

肥婆同鳩毛

主人

成個連登都知了

比佢2個周圍唱

其實係你裝咗人造衛星

圍住佢轉

其實係你哋周圍講.....

其他人出咗都唔會好似你哋咁

你撚係

係佢啫

.....

教下條仔啦

你條撚真係......

你收皮 ok?

唔講囉

都係

全港都知

茶茶成熟熟茶

仍健在

哦

我夠單腳啦

明明日日好多人

呢個我認

六合彩

食了大快活

買了六合彩

買左50銀

見到靚仔

去緊759

今日都見到

我成日喺屋企......

笑咗

Thanks for sharing

759 冇野啱
去了711
買了薯片

見到好多靚仔....

有個姐姐講電話好大聲
話乜野屌閪 上到的士流晒口水
姐姐應該係雞

返到屋企樓下了

唔中

中咗

誰輕輕叫喚肥毒柒

男神

都係男神

法國貿兩位會員成日是交

邊個？

反私交委員會要衝出黎阻止私交

但你已經被凍結會籍⋯

憑咩

典解

憑我改嘅

睇得多會性冷感 我話嘅

你係咪睇阿伯阿叔多？

Check前列腺要伸手指入菊花度摸

係

通常都係阿伯醫生

Oh! Shit

（筆記中）

？？？咩意思

Bhmf！！！

Bjmf

好靚仔

不推文回復好嗎?

男仔整飛機頭可以整到靚仔好難得

我記得有個會然話過我似佢

吓
圖呢 陳家樂唔係錢嘉樂喎

我唔記得係邊個講
明明就係
btw, 我唔覺得陳家樂靚仔

陳家樂靚仔咩

周奕瑋同陳家樂差好遠囉好冇
Come on James

jarvis

同感，所以當咗佢假膠就算

好啦，係我柒

終於俾我等到禮拜五

好似係我

update 完冇乜reload

沉晚

好似係你

話你呀，仲笑

佢youtube 個look 真係有啲似

我係榮仔

我地只係講過一次電話，內容係

@底線

唔明

其實冇內容

Rip

外賣仔

成班仲要好似冇事發生過 天下太平咁搞畢業禮 痴撚線

無好似暴大舉Banner/蒙面/叫口號？

隔住條褲check？

唔係

我會寫自己個名

本野會寫到滿

........不安

第三次喊

唔撚係掛

安全回家

關海山

支持ust 同學仔

小心

玩到咁大......

冇事

眼瞓

kick 親

竟然

我怕剌激到你。。

唔放了

我早2日先講完，但冇人理我。。。。

好眼瞓呀

瞓....

.......

。。。。

點點點點

波波波波

唔知佢點呢

CC台 割蓆去死

一邊睇住直播 一邊自我反思
喊到停唔到...........

靜 太安靜...